每個人都有一份送唔岀去既禮物

買左份生日禮物俾人 對方已經早半個月前約我
但我前一日先話要返工去不到
兩個月後
份禮物仍然係我屋企
有無人明我感受
我真係好後悔奴性咁重

宋禮勤名作

咩名作
歌黎？

00後

有無人知份野最後去左邊

上年收到既嘉頓什餅

兩年前台灣單車環島 見到一樣好適合佢既手飾買左想送比佢
但係知道原來佢其實唔在意 結果樣野始終都係放返屋企櫃桶
Btw樓豬或者有無巴絲有興趣？唔係咩貴重野
對我黎講其實已經無咩意思

原來係咁 長知識了

嘩擺左兩年你都未掉
可以pm 睇下啊

乜無人送禮物架咩

頸巾..臨送先知自己會錯意 即刻自己收皮
好彩唔係手織

最後她有男朋友？
未有你就爭取下啦

自己既真心？

畀男朋友嗰張聖誕卡。
嗰陣因為一啲事嬲咗佢，決定唔畀張卡佢。而家件事過咗，諗返起其實佢可能唔太鍾意收卡，所以決定以後都直接買唔再整。

聖誕前兩星期佢話m痛, 仲話攬d暖野會舒服d
然後我就買左個佢鍾意的卡通人物暖水袋諗住聖誕送比佢

然後平安夜見到佢ig story攬住條新仔就決定唔送了

個暖水袋放左2年, 上年大掃除dum左

我個心 佢唔要

未拍拖前有個男性朋友 一早講好話旅行買手信比對方 但去旅行前同佢個fd一齊左 我照買左份手信 但已經送唔出 仲放左係屋企

嘩好sad
btw 我份禮物仲未捨得掉

點解可以同時flirt 兩個女仔
我唔明我唔明

準備左聖誕禮物同兩三個月前畫定左每年都會送既自製聖誕卡
但未到聖誕就冇得送啦 份野留左係屋企
一直唔敢望到份禮物 是但放左係一個角落封塵
不過新年下定決心掉左啦

有啊
一直放喺自己個袋到都唔敢俾佢

你留個TG比我 影比你睇.